有冇人試過好差既旅伴去旅行

9月會去英國，有個朋友話想跟埋我去，諗緊比唔比佢跟好。
有冇巴打有好差既旅伴經驗

可以互就 分開玩 唔細路女/大小姐就得

佢知道左但唔比佢跟會尷尬
但比左佢跟 去到之後破壞左你成個旅程 咁仲唔抵

佢講到話跟埋我去玩咁，唔會插手，但係多一個人，多一個責任.....

食野黑面
又慢吞吞
行又行得慢
出門又慢
整理又慢

一陣你又急屎 佢又肚痛要互等